
%\topmargin=10pt


\begin{titlepage}
\begin{center}
%\topmargin=5pt



МОСКОВСКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ УНИВЕРСИТЕТ\\
имени М. В. Ломоносова\\
Механико-математический факультет

\vspace{1cm}
\begin{figure}[!htp]%
  \begin{center}%
        {\includegraphics[width=20mm]{mmlogo}}%
  \end{center}
\end{figure}

Курсовая работа \\
\vspace{1cm}


\Large{
Создание математической модели 3D сканнера}
\vspace{1cm}
\textbf{
\\}
\end{center}
\vspace{2cm}
\begin{flushright}
студент 4 курса С.С. Кудин\\
Научный руководитель:\\
кандидат физико-математических наук,\\
доцент В.Д. Валединский\\

\vspace{9cm}
\end{flushright}

\center{Москва 2013}
\end{titlepage}